有冇人收到房協intern電話？

今曰打呢叫我25號去interview 有乜可上人準備下咁

今曰